作左幾首歌想發圍應該點做？

作左幾首曲，個人覺得還可以，都係普通流行曲feel，但就覺得作詞好難

其實係咁，小弟讀緊大學，成日聽人講大學係一個俾你發掘你既興趣既地方，而我一直都對音樂幾有興趣，還掂有時間，想嘗試係呢方面試下，玩左幾年樂器一直都係彈人地d歌，於是就想的起心肝嘗試下自己作曲，唔好諗會唔會成功，就算我自己作到首歌，我自己都好開心

有冇巴絲打有類近既經驗或者做緊同樣既野？

依加算係作左幾首曲，其實唔知首歌o唔ok，自己聽落都ok ，試過俾朋友聽都話ok wor 實質其實唔知好唔好 ，有冇巴絲打有同樣既經驗可以分享俾小弟聽下，例如下一步可以繼續點樣做

推

搵人唱
放上utube
好似話試下send歌去唱片公司同咩作曲歌協會

搵胡戩

寄demo 去唱片公司
靚仔既就拍低自己玩首歌既片上youtube

自薦去d出名utuber到做ost
之前熊仔頭帶起左將軍令

巴打 telegram搵我 diunasing

巴打一樣都係鐘意唱作？

其實係咪好多人會咁做？ 現階段好多錄音既野都未太識 只係識係部琴面前作下曲之後iphone錄低佢

小心版權問題，因住比人抄所以好亂咁比人。

Tg louislo93
我都自學唱歌中 雖然唔係好叻，但係都有諗過放上youtube俾人屌下 一路屌一路進步

巴打有冇玩樂器作下曲？

我幫你編鼓

參考下之前既古典樂家，死左之後就出名架啦

講真真係ok，我成日都想加埋鼓，想自學埋 但最部數碼琴冇鼓聲

有冇demo post出黎聽下
我睇下加唔加到